727 運動失敗原因

我無野講

邊度失敗？？？

有失敗咩?

1. 冇失敗
2. 警車有冇壞入邊班狗都會驚到瀨屎搵人救
其他同意

比啲正能力！加油！

我睇唔到有野係成功，所以我感覺係失敗。
除左有人出席成個運動，有咩目的係我地成功達到左

3. 武力永遠唔會對等
4. 和理非就係怕比人拉,所以做和理非, 所以先閃水

岩既，對唔住，大家加油，我地未失敗!

就Pt1,未必係示威者帶頭，黑狗做第一個，當時情況好難叫到人唔跟

成功左，周到架中聯辦車，影到速龍喪打人。為我地加左唔少彈藥。呢啲都要多得勇武願意留守到最後！感謝各位手足！

多謝你既正能量，我被你感染到